將女朋友tune做gym撚

瘦到仆街
講親做gym就耍手擰頭 話會大隻同橫
屌你啦唔講鬼妹 coffee都夠說服力啦
點撚解仲係唔閪肯做gym

咁又點

變性先

已經操到有馬甲線

佢有冇big breast 先?

gf 係肥，唔肯做gym

好羨慕可以同gf 一齊做gym,有同一目標

我係男朋友唔肯做